[721 831]懇請大家不要善忘！

無論你係有AC定CD-ROM都好！

請記住你8月31號晚睇到黑警太子站恐襲時嘅憤怒！

keep住你好嬲嘅心情！唔好善忘！

721 831 特別記住呢兩日！
盡你嘅時間同能力去發夢！幫得幾多得幾多！留住你嘅憤怒上街！！！
人數決定運動嘅成功與否！唔好令前線嘅努力白費！

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割